波檯已死，聖安東尼奧30歲先入牙賣加國家隊冇人講？！

天空體育(Skysports)報導(report)，西咸姆聯(West Ham United)隊前鋒安東尼奧(Antonio)已經決定他的國家隊未來在牙買加(Jamaica)，而不是英格蘭(England)。 上個月(February)，牙買加與這位30歲的球員進行了接觸，之前他一直在考慮(considering)是為他出生的英格蘭國家隊效力，還是為他父母(Parents)出生的加勒比海島嶼(Caribbean Island)踢球。 現在看來這位前鋒已經做出了選擇：代表牙買加隊出場能夠保證更穩定的國際大賽出場時間。

你啲括號勁撚迷沙卡）

呢條撚樣冇括

正常啦 牙買加前場三叉戠 antonio + andre gray + bailey 勁過英格蘭好撚多

牙賣加隊

安東尼奧
Leon Bailey 龍虎切 Sterling

大雞樂 我想吃了你

安東尼哥

仲有Walcott

呢排好多癲佬Genzo同呢條友

去羅馬？

considering

馬刺？

別人笑我太瘋癲 我笑他人肉撚酸

尼哥睇唔起羅馬

派呢條友去抽Genzo哥算。。。

仲有天才摸你臣同富咸賓施驫てことは列特

no one fucking care la

弱志？

你係講派呢條友定派呢條友？

米查爾·格雷戈里·安東尼奧（英語：Michail Gregory Antonio，1990年3月28日－）是牙買加的職業足球員，司職翼鋒，現效力英超球會韋斯咸。2021年3月決定放棄代表英格蘭國家隊改為代表牙買加。

我冇jia底線。

又關賓施驫條撚樣事?

genzo哥分身帳？

踢法似

點睇てことは列特

唔想理 好撚on9

你係

公道井 佢on9過您

你算公道

唔加底線( )？

邊個要加

講到好似真係有得揀咁

點知你()

點解無

聖安東尼奧 馬刺

咪又係做Bolt後備

早就應該踢牙買加

講真 佢同保特打雙箭頭

對面可以準備打10-0-0塞住個龍門算

英撚會揀佢咩

一個速王一個bulk王